沙田大喜屋 唔撚好去做

真係唔好去做 成班小圈子撚
去個廁所都要行後門再入返個商場先可以去
仲要比高層話去得耐 你老母唔整近d個廁所
返工就要準時 日日遲落場 遲收工 你唔撚計？

咁水準點先

食咪ok囉 做就唔好去做啦

聽聞係大瀛喜員工底，真

係

都係垃圾

人工如何？請唔請training officer?
申利：恒大畢業，多年工作經驗

死傻閪假膠以為自己好撚好笑呀屌你老母

殘體名

你係咪我個補習學生😅
當年點左你揀恒大，sor😅

你老母被狗屌呀😅